以前都會聽下Mastamic﹐但宜家就不了

宜家聽Zeca, the BarkerieHK, the low mays, wildstlye 多。

Zeca

the BarkerieHK

the low mays

wildstlye

個人幾鍾意柒羊﹐Zeca, 奶油包﹐把聱同詞都正。

我唔知道wildstyle係邊個

呢排聽Lit hot

屌你咁 撚厚面皮

Lit hot 首有啲慢都唔錯

垃圾以為自己香港hiphop神，d詞勁撚廢，問題係好9難聽，一開聲就想mute撚左佢
狗也不屌